香港人根本刀槍不入百毒不侵

出街食飯D
野食浸過坑渠水食你唔死
比小強老鼠爬過 照舊食得津津入味
野飲攞碌9浸過又無事

你廢啫